[傳銷] 呢舊嘢係咪傳鎖進化版

前排睇咗套關於Herbalife嘅紀錄片(好似係Netflix)
講述有班移民俾佢搞到山窮水盡, 但間嘢都屹立不倒, 罰少少錢就繼續正當經營。

最近成日起facebook ig 見到啲咩消化酵素,
我估都係傳銷
幾個唔同圈子嘅人都不停吹奏, 好似死人冧樓都要Keep 住飲。
同埋自己飲都唔夠, 仲要叫埋身邊啲親戚朋友一齊飲
有啲連自己囝囡都唔放過,而啲相就一定要有意無意影到個杯個牌子

而杯嘢就好似溝柒埋啲唔知乜咁, 愈溝愈濃又起哂泡,望到都反胃

之後google吓就見到條咁嘅片...

究竟點解到今時今日仲會有人信自己係會做到金字塔頂層, 仲有人迷得咁緊要...

大把呢啲
身邊最近先有人掉左幾百萬落海

幾百萬...屋企係咪變咗貨倉

。。。

一個人入會差唔多十萬
佢借人身份入多幾個
每樣貨平均$2500
佢十幾萬十幾萬咁入 話賣俾人有得賺 話好搶手唔係成日有貨
又online shop又盛
結果最後賣唔出 又收唔到人頭